點解咁少人用全黑馬桶?

白色勁易污糟
用黑色好好多 屎積都唔見有

掩耳盜鈴

我用開全金

當你全個馬桶都係屎跡嗰陣咪係全黑馬桶

Ching識嘢，我用開啡色馬桶，屙完唔沖廁都唔覺得污糟

77

用開透明

黑色馬桶同尿兜 唔受歡迎係因為
當你屙尿果時你會發覺好明顯咁睇到D 尿反彈既水珠，你會發覺係好撚恐佈

所以咁多年都係用白色係有原因的

諗下都覺得恐怖

我TEST 過無論你瞄準向下近排水口定瞄尿兜中心
d尿反彈都係一樣咁勁

用啡色更加好啦

我平時會射側邊, 等佢順住個弧度流落去....

食緊野入想 屌 有圖

我發覺迷你款尿兜係彈得冇咁射，例如好似時代廣場用果款TOTO U904HRE型號，你屙落中間越深個位，有效令到彈得冇咁勁

最劣就係港鐵站用果款坐地式，你臨去到滴落去果幾下必定幾到尿兜底d 污水彈返上腳

入來

咁你預左啦食緊野睇咩馬桶po

想嘔

手中無桶，心中有桶，萬物皆可桶

如果用黑色 點睇到自己健唔健康

師兄係咪住北極

我以為佢係用個屈記水樽屙炸

有設計嘅馬桶幾靚，不過黑色要磨沙面先靚
但係個隻coating應該冇正常牌子嗰啲白色coating嘅放漬，殺菌咁講究

柯尿一定係用馬桶
依D實會彈
幾小心都無用
上一手有咩病 彈中你就玩撚完

出得街痾尿, 好多時個馬桶真係污槽到唔敢用, 所以先局住去尿兜

但係有時見人企到差唔多貼住個尿兜黎痾 , 真係成條J食晒D水花.....見到都驚

尤其是D仆街尿兜, 一埋去都未痾已經即刻沖水...真係即時彈開幾丈遠....